想感染大陸個堆人要改改口號

光復中國，時代革命

推翻共產黨，建立東方民主社會